立法會選舉提名期今日展開 熱血公民及民建聯搶閘報名

立法會選舉提名期今早展開，多區戰況激烈。在港島地區直選，競逐連任的民建聯張國鈞在該黨元老葉國謙、譚耀宗等人的支持下率先報名參選。他們批評民主派只顧35+，在選舉中無視民生，呼籲選民投票予建制派拒絕攬炒。拒絕參與民主派初選協調的熱血公民亦派出網台主持莊芷茵及鄭錦滿名單出選港島。熱血公民同時會派出鄭松泰在新西競逐連任，及大埔區議員黃兆健出選新東。